index = 0, offset = 0
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "b" [62]
value = [1]

index = 1, offset = 10
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "b" [62]
value = [2]

index = 2, offset = 20
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "e" [65]
value = [5]

index = 3, offset = 30
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = -1 [ff, ff, ff, ff]
key = "e" [65]
value = tombstone []

index = 4, offset = 39
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "c" [63]
value = [0]

index = 5, offset = 49
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = -1 [ff, ff, ff, ff]
key = "c" [63]
value = tombstone []

index = 6, offset = 58
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "c" [63]
value = [3]

index = 7, offset = 68
key_length = 0 [0, 0, 0, 0]
value_length = 0 [0, 0, 0, 0]
key = "" []
value = "" []

index = 8, offset = 76
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "a" [61]
value = [1]

index = 9, offset = 86
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = -1 [ff, ff, ff, ff]
key = "f" [66]
value = tombstone []

index = 10, offset = 95
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = -1 [ff, ff, ff, ff]
key = "d" [64]
value = tombstone []

index = 11, offset = 104
key_length = 1 [0, 0, 0, 1]
value_length = 1 [0, 0, 0, 1]
key = "d" [64]
value = [4]

